【英國戰線】大選民調：遊離票極多，大家齊拉票，平權機會增

根據 now 嘅報導，英國大選民意調查顯示，有多達90個選區難以預測，有機會再次出現懸峙國會，依個就係爭取BNO全面平權嘅好機會

只要出現懸峙國會，咁就好有機會保守黨要搵自民黨幫手先可以繼續執政，2010年就係咁

亦因為係咁，自民黨政綱話嘅全面平權就有機會落實

所以，大家要叫住係英國嘅親戚朋友，依個禮拜四(12/12)，早上7點到晚上10點，記得去投票，而且一定要投自民黨

維園見

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

p

真係要課金俾hk watch繼續遊說
最緊要係要英國出手保障香港民主，當然轉部分人作為bc可以大幅增加英國既持份

我認為，依場運動之中，英國嘅角色俾人低估咗。

stand with Hong Kong 既方法

推

Push

bno可投嗎？

只要喺英國住夠6個月加有登記選民就得

hung parliament 唔會再出現 2010 個聯合政府
Tory 要脫歐， Lib Dems 直情要取消 Brexit
亂咁拉票因間得罪哂啲 Brexiteers
要知道 HK watch 有強硬脫歐派支持香港
所以唔好一黍就 Fuck Tories

同埋鳩投 Lib Dems 會死人
FPTP system 你嗰區分分鐘會變工黨上
工黨好鬼排外，佢到依加淨係「唔反對」BNO平權

最理想係 Lib Dems > Tory >>>>>> Labour
要睇自己嗰區策略性投票

點解英國可以出到corbyn Johnson 出黎做領袖
兩個都仆街黎 lib dems又唔入流

最慘lib dem完全唔入流，最多都係1x席，唔谷保守黨一陣唔過半又用脫唔到歐做籍口唔理香港問題。 希望保守黨過半快速通過脫歐協議，咁完全冇籍口唔處理香港問題

你要怪就怪販民拖死人權法
搞到英國萬聖節都脫唔到歐